災難前夕, 我懷疑有聽日中環地震嘅預兆發生咗喺我身上

屌你老母臭西上唔撚到網啊hkbn

我細個睇災難片,通常都係有啲小預兆，證明災難就嚟來臨,係咪已經偷偷地震震斷左我條上網線啊仆你個臭街

我要上網啊仆街